係whatsapp group俾多啲反應得唔得

有陣時個group潛左一個星期或者一個月我會推返上去 因為掛住大家 想食返餐飯懷念當時既回憶

但係你地都俾d反應啊大佬 重視你地先推返上黎約食飯架 唔重視既hi bye fd先會由得佢沉

但係我唔會停止做on9仔 因為約到出黎食飯大家都真係開心享受 係值得 只係我想有人和應下 出句聲唔係藍勾就已經好好 當然都唔好覆笑喊因為仲衰撚過藍勾 你個笑喊完全乜撚意思都冇 覆黎托？一個人堅持咁耐都係想要d支持姐 既然你覆得笑喊咁不仿花多你幾秒覆返個好字

呢啲人咁在意佢做乜